今日話你有雷射槍，聽日話你買雷神鎚

明顯警察就係想無風起浪，係警署門口先黎個近距離對答，好似好貼地，但答d垃圾，引起市民前線憤怒，再派防暴，速龍捉人

聽日4點鐘許sir又有新野講

講下今晚有班人衝警署，好激進，有關雷射槍的野就避談，唔清楚，唔知道，返去查下再答你，

最緊要係放重點係深水埗區暴徒好激進

為左保護深水埗區市民安全，決定派出防暴，速龍盡快控制局面

聽日後日又可以捉人話見到可疑人士買雷神鎚，買美國隊長盾，買左套iron man套裝

不要被敵人牽著走，最終變成佔中2.0

自推睇唔過眼